# TarotMG  
---  
## Бесплатное десктопное приложение для работы с картами таро  
Телеграмм канал приложения: [@TarotMG](https://t.me/tarotmg)  
  
###Цель проекта:  
Cоздание адекватного, удобного и отлаженного приложения для максимального количества пользователей.  
  
В сети существует много онлайн-сервисов, у каждого из них есть свои плюсы и минусы.  
Я постараюсь создать некий симбиоз, по возможности, объединив плюсы и отсеяв минусы.  
  
---  
## WIKI  
Вики по программе доступно [здесь](https://bitbucket.org/tarotmg_team/tarotmg_dw/wiki/).  
  
----  
## Системные требования  
* Операционная система Windows 7 и выше.  
* Наличие .Net Framework 4.6.1  
* Поддержка OpenGL 3.5 или выше  
  
----  
## К реализации  
Задачи к реализации перечисленны [здесь](https://bitbucket.org/tarotmg_team/tarotmg_dw/issues)  
На той же странице вы можете предлагать свои задачи.  
  
----  
## Последние изменения  
* 16.10.2018 Старт репозитория  
  
----  
## Благодарности  
* Официальная конференция раздела [2ch.hk/mg](https://2ch.hk/mg/) [@ru2chmg](https://t.me/ru2chmg)  
